[集氣!] 大家一齊話比陳智思知唔好中計 唔好禁上班啊

武漢肺炎萬歲萬歲萬萬歲!!

一撚定要返工

Receipt in Advance - S

唔好中圈套

冇人阻到香港人返到

問左+X未？

集氣呀屌